★［富戶］想知以後入住公屋d人仲會唔會有衝勁買私樓...

以後細價樓承接力睇呢班人點做

公屋好住過豪宅

依家上公屋其實都好難
要收入好低
要排N年
如單身要排幾十年

個個公屋，搵鬼買300-400尺私樓

老貓點睇ptgf

咁佢為上公屋，就只會長期租劏房，唔會唸買樓

yoyo果d?

唔識玩SM，不了

唔鐘意同佢地傾野，要一開波就SM

我識人排單身 24歲已經排到 人生勝利組

政府好似冇唸細價樓幾年後承接力

學足菜瘋華"一剎那光輝，並不是永恆"

老貓，有貨櫃屋你住唔住

老貓諗住沽空邊隻香港地產股?

幾錢先？

Free
條件：你要做IT，包住

每個月一萬蚊

做IT同坐監有乜分別

IT=有前途

老貓，你同蓋清一齊合租，保證安全瞓床位

老貓，你同蓋清一齊合租，保證安全過瞓床位

傳媒日日吹奏，身體卻很誠實

lm